[幫推！！] 巨乳牛屎妹喺祠堂俾人調教！！

入咗嚟就睇撚晒佢！！

越來越多政府部門出post講政治問題政治解決，好意絕對心領。actually thanks but no thanks再早啲條氣順啲。(不分化 不割席 不譴責)政治問題必定要盡快解決，執法不公同其他嚴重紀律問題都一定要追究到底，香港市民唔會重蹈覆轍-善忘。

重組呢兩日發生嘅事，我會以事情嘅輕重嚟排序:
1. 警察暴力721上環 兄弟喺無預警情況下不幸中槍。
2019年嘅香港已經係短時間內重複發生左太多嚴重嘅police brutality cases. 同一個中共伎倆，將不合理嘅事情重複發生（洗腦形式）潛移默化令你習慣，對於政府應該認真聽從民意就係一個活生生嘅例子。
Stakeholders -
a person with an interest or concern in something, especially a business.
denoting a type of organization or system in which all the members or participants are seen as having an interest in its success.

佢老味成日用埋啲仆街大陸字乜撚嘢持份者，每一個城市最大嘅stakeholder一定係市民。要傾一定係同市民傾，要聽一定係聽普羅大眾嘅意見。一定唔撚係乜乜商界代表專業乜乜77更重要，全世界都係會一幾私欲嘅屌那媽。如果政府認為聽取民意嘅途徑複雜且造價高，你老味科技發達砌一個Platform都平撚過你啲行人天橋啦

2. 受傷兄弟去向
盡量factcheck啦，搞到上報洩漏咗身份就弄巧反拙啦

3. 君子報仇10年未晚若然未報時辰未到
唔撚洗急YL班仆街一定比天收仲有之前幾次民主運動中被暴政同濫權侵犯、逮捕、有機會落案嘅兄弟姊妹都一定要緊貼最新動向。請記住前線勇武兄弟捉一個小一個，唔好衰衝動咁易比班仆街煽動到。

因為

呢個政府一直侵犯我哋嘅底線。漠視民意、違反cpgo執行職務（都唔撚洗講道德同職業操守）、亂鳩咁fing庫房儲備無撚聊多鳩餘基建項目係為咗泵錢比戇鳩大陸公司、無止境增加彈丸之地嘅人口密度......

所以我哋嘅訴求都需要慢慢重整，唔再同佢幼稚地客氣。五大訴求只可以稱為短期目標，雙普選，真正嘅一國兩制甚至我未能完全消化嘅香港獨立。

一個城市咁齊心去對抗極權政府機會唔多，我哋要徹底為我哋嘅本土文化爭一口氣。以前係亞洲四小龍、東方之珠->港，今日我哋嘅國際reputation & 定位已經比689, 777、老懵懂fing都所剩無己。人口政策對於本地文化係一個絕對嘅毒瘤。

香港人嘅能耐，我哋個城市嘅魅力一定要靠今次嘅運動redeem。一個城市嘅成敗唔止於GDP、失業率、就業率、有幾多個千萬富翁、有幾多國際企業進駐......

香港人係資本主義社會底下形成對於錢嘅陋習同概念都需要慢慢轉變。「因天下之力以生天下之財，取天下之財以供天下之費」
最好嘅城市好簡單，以香港為例，先收窄貧富懸殊、再將班仆街藍絲同奶共仆街送去大灣區比佢哋安享晚年、樓市自動調整有足夠住屋供應。其他遲啲再講啦屌我哋要有嘅係整體社會思想上嘅改變希望睇完大家可以討論下向我哋嘅社會安寧，出一分力。

一句到尾入唔入元朗唔入就係鬼

入撚爆佢

Push

標題黨post請右拉上一頁 勿回勿正負皮 thx

入但純和理非 佢地咁都仆唔到街 再開佢都未遲

pish

Sor lor diu help me push if u hv read